香港人真係得把口，說好的不割蓆呢?

又話攪炒 又話不割蓆

結果?一塞離境就開始話人係鬼

咪玩啦，琴日成功癱到機場就打哂飛機，今日癱到已經好好彩，但就要俾人屌

結果一上黎就見到成堆post屌手足係鬼，新二哥呢招真係勁

記住
不割蓆 不譴責 不篤灰

不能再犯當年雨革錯誤，今次一輸俾人清算真係不得了

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗同臥底

推

根本得把口 小小事都割啊而家

原意係塞定係宣傳？ 尋晚話停飛清完旅客就清場 又話孤島 六點前走左一大半
今日決定塞定和你飛？

最後請在場人士決定

占領係唔work，上次試過; 尋日冇搞旅客，今日有，畫面好差;你搞G20同咁多國際嘢，想國際關注，而家佢地感覺負面，仲有，淺黃藍都要旅行，冇得去旅行尤如殺人父母，文宣戰輸。